{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057028",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3018701",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 리젠드 호텔_1"
    },
    "text": "宿泊施設は52の客室で構成されており、周辺には竹田駅と水枝区庁駅が位置しています。 韓国語での案内サービスを提供しており、駐車は1部屋あたり1台のみ可能であり、事前に駐車することはできません。 訪問者のレビューを総合してみると、大体施設がきれいで良いし、駐車場も広くて便利だという評価を受けています。 ただ、周辺の騒音が少しあり得るという点と防音が残念だという意見がありました。 また、価格の割にいいところで、スタッフの親切さに言及して愛用しているという評価があります。 しかし、不親切な職員や臭いなど、いくつかの不便な点があり、対処が必要なようです。 大型駐車施設が完備されており、ビジネスや団体客を優遇しており、客室には最高級のエースベッドとマッサージチェアが完備されています。 ロビーではサンドイッチ、アイスクリーム、コーヒー豆、炭酸飲料などを無料で提供するサービスバーが運営されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数はいくつですか？",
            "answer": "52室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "竹田駅と水枝区庁駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、1部屋につき1台の駐車が可能です。ただし、事前に駐車することはできません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴を教えてください。",
            "answer": "施設はきれいで広い駐車場があり、韓国語での案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のレビューでよく言及される点は何ですか？",
            "answer": "施設のきれいさや駐車場の広さ、スタッフの親切さが評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の欠点はありますか？",
            "answer": "周辺の騒音や防音の不足、不親切な職員や臭いなどの不便な点があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "最高級のエースベッドとマッサージチェアが完備された客室や無料で提供されるサービスバーがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような客層をターゲットにしていますか？",
            "answer": "ビジネスや団体客を優遇しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の価格についてどのような評価がありますか？",
            "answer": "価格の割によいという評価があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のロビーで提供される無料の飲食物は何ですか？",
            "answer": "サンドイッチ、アイスクリーム、コーヒー豆、炭酸飲料などが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 371
    }
}